沙駕考車問題

考9:30， 有無人都係呢個鐘數? 通常邊條線，求分享，thx

通常會考天光道

沙駕喎

邊條你都要考㗎啦

河畔

有路捉既咩

都有少少高機率捉到既......
例如臨lunch / 收工前會估考條短d的銀城或多石, 考官都想快快手收工

9:30咁早，考官大把時間，咁如果比條河畔線咪痾撚啱啱星期6練河畔，肛背街左邊死車右邊對頭車塞死曬，真心無信心pass

當年好似都係考930
多石
同我一齊出考場嗰架車都係多石

我就考大涌橋，不過聽講依條線都幾少考

依輪考生多9成多石

樓主考到未

河畔棍van 1 take飄過🤓

樓主肥咗未

條條都有機會架啦
識揸就識 唔識比條直路你都揸唔掂
驚就唔好考 唔好做馬路炸彈

樓主潛左水多數收皮

樓主我們到了

下星期3先考

肥撚左未

朝早多數行啲長線，大涌橋，河伴

沙駕都無信心你都係踩返單車啦🙏🏽

28號考，仲有成個星期但已經緊張到每日標汗同係咁痾屎

我1400考河畔，其實我覺得某程度上係易過其他線，入河畔花園多死車嗰到只要拖慢㗎車做足打燈望鏡望盲點，其餘嘅路其實都基本上冇嘢可以肥

利申1takepass

對頭有車就等，拉手掣等，見就嚟過最後一架車先上一波摩擦點開車，開車前望鏡右盲點，如果喺樽頸位，即係你過死車過到一半對面有車嚟，你見佢唔停唔讓就你停，佢讓你就繼續行，每過一次死車都望晒三塊鏡，大動作嗰隻，當自己有牌車朋友去玩，唔好緊張，加油

如果無乜對頭車都還ok,但如果對面線塞死曬，驚左右唔夠1米

多謝師兄

師傅教我，接近物體唔緊要，最緊要你唔好郁，一郁就肥，等人哋走

下星期三9點半揸架車入沙田先

其實小心啲睇多啲兩邊鏡，一有唔對路就縮返個龜頭入自己線停車，望曬無車先出就得，唔好心急就得。見你考牌多數都讓。

利申：棍van河畔一take。

總之記得唔好心急唔望鏡望盲區抽頭就出/見到對面有車仲要夾硬過已經贏一半，慢慢嚟。

一係多石一係河畔

我琴日考銀城 都係930

師兄passed? 銀城都ok,不過我成日係迴旋處出黎時飄左啲去右邊因為擰頭時間太耐，攪到唔夠時間望返前面個出口

石門返學見到430 連續3架自私銀城

可能阿sir趕收工比條短啲

早考好丫，
都市傳說成日話早考易pass 啲，
如果晏晝考果日阿sir 啲quota 用哂，
就點都唔pass

當年朝早考頭一個定第二個考大涌橋
考官話哩轉去遠啲

今日師傅同我講，9:30前通常銀城多石，9:30後河畔會大機會，原因係9:30後學生開始出車，條路唔順暢考官就會去遠啲，或者即時改路，可能出學院之後就叫走中線直去，就會變河畔或大涌

不過如果早行河畔，都有可能未太多死車，今日10點幾練，右轉入崗背街惠康對出竟然一架死車都無

幾條線應該練過曬啦，睇多d片記下唔同線有咩要注意就得
唔比學車入既大涌橋反而叫易，所有冇咩問題

Pass左啦 用一波慢慢行囉 又唔急嘅 btw 我出迴旋處從來都冇望盲區 打完燈 我快快手出左去就算

我個考牌官原本叫我出左駕院直去 唔知發咩神經 無啦啦叫我轉右

今朝考mock 肥左，行多石，入停車場前無靠右行，一扭入去時比師傅踩停，話同後面架車太接近，同埋轉彎位置不正確原因係佢車頭太接近我右車身，唉，平時師傅提，今日一自己揸就緊張唔記得曬啲嘢，加上今朝勁多車，停車場附近又多車又多人

佢車頭接近你車身？？？點做到

你咁嘅情況 唔係講笑 重考補多兩堂先啦 入停車場前都可以唔靠右 呢啲基本野黎 考mock 代表你應該有能力去考牌 但你肥呢啲簡單野 認真 俾多五六千 學好啲 揸車揸穩啲 記清楚啲路線 記清楚啲步驟 好過你合格之後出車好似舞龍咁舞

我都唔係睇得太清楚當時情況，因為太多車係前面又有行人標黎標去其實我8年前考過河畔線肥佬，但中期試pass左，果時無再retake因為無錢，到而家經濟能力好返啲先再學返，個package係7節即14堂，而家上左10堂淨返4個鐘，其實操得唔夠而且因為筆試係8年前考好多嘢唔記得，我都唔知好唔好補鐘但又好撚貴…

你未清楚情況你都夠膽扭入去停車場 咁緊係踩你啦 你入停車場先有冇停一停車 雖然係柒左啲 但呢個係最保險嘅方法 筆試啲野洗撚記咩 記路線同步驟就得 上多啲youtube睇片啦 睇多啲人嘅路面突發情況 香駕嘅師傅唔係個個會盡力幫你考好個牌嫁 你自己諗下 日日咁多學生 講埋同一樣野 行同一條線 你會唔會hea住教啊 所以好多野都靠自己 btw你係咪太驚青 驚出事所以車速好慢？

多石入停車場前停一停，要一波入
練好d
好大機會考哩條

樓主加油
半個月後到我考，等樓主repo

多石